breakout_enemy-10004101,路障1
breakout_enemy-20004101,路障：敌方单位位于其后方时移动速度降低，射程提高
breakout_enemy-10004102,路障2
breakout_enemy-20004102,路障：敌方单位位于其后方时移动速度降低，射程提高
breakout_enemy-10004103,大路障
breakout_enemy-20004103,路障：敌方单位位于其后方时移动速度降低，射程提高
breakout_enemy-10110101,游荡者HG
breakout_enemy-20110101,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110102,游荡者HG
breakout_enemy-20110102,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110103,游荡者HG
breakout_enemy-20110103,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110104,游荡者HG
breakout_enemy-20110104,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110105,游荡者HG
breakout_enemy-20110105,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110106,游荡者HG
breakout_enemy-20110106,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110201,游荡者SMG
breakout_enemy-20110201,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110202,游荡者SMG
breakout_enemy-20110202,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110203,游荡者SMG
breakout_enemy-20110203,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110204,游荡者SMG
breakout_enemy-20110204,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110205,游荡者SMG
breakout_enemy-20110205,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110206,游荡者SMG
breakout_enemy-20110206,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110207,游荡者SMG
breakout_enemy-20110207,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110208,游荡者SMG
breakout_enemy-20110208,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110209,游荡者SMG
breakout_enemy-20110209,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110301,暴徒
breakout_enemy-20110301,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110302,暴徒
breakout_enemy-20110302,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110303,暴徒
breakout_enemy-20110303,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10110304,暴徒
breakout_enemy-20110304,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120101,游荡者HG
breakout_enemy-20120101,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120102,游荡者HG
breakout_enemy-20120102,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120103,游荡者HG
breakout_enemy-20120103,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120104,游荡者HG
breakout_enemy-20120104,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120105,游荡者HG
breakout_enemy-20120105,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120106,游荡者HG
breakout_enemy-20120106,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120107,游荡者HG
breakout_enemy-20120107,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120108,游荡者HG
breakout_enemy-20120108,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120201,游荡者SMG
breakout_enemy-20120201,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120202,游荡者SMG
breakout_enemy-20120202,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120203,游荡者SMG
breakout_enemy-20120203,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120204,游荡者SMG
breakout_enemy-20120204,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120205,游荡者SMG
breakout_enemy-20120205,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120206,游荡者SMG
breakout_enemy-20120206,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120207,游荡者SMG
breakout_enemy-20120207,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10120208,游荡者SMG
breakout_enemy-20120208,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10121501,残暴游荡者HG
breakout_enemy-20121501,机巧：该单位拥有较高的闪避//n弱化：该单位攻击时可降低目标的伤害
breakout_enemy-10121502,残暴游荡者HG
breakout_enemy-20121502,机巧：该单位拥有较高的闪避//n弱化：该单位攻击时可降低目标的伤害
breakout_enemy-10121601,残暴游荡者SMG
breakout_enemy-20121601,机巧：该单位拥有较高的闪避//n干扰：该单位攻击时可降低目标的攻击速度
breakout_enemy-10121503,残暴游荡者HG
breakout_enemy-20121503,机巧：该单位拥有较高的闪避//n弱化：该单位攻击时可降低目标的伤害
breakout_enemy-10121504,残暴游荡者HG
breakout_enemy-20121504,机巧：该单位拥有较高的闪避//n弱化：该单位攻击时可降低目标的伤害
breakout_enemy-10121505,残暴游荡者HG
breakout_enemy-20121505,机巧：该单位拥有较高的闪避//n弱化：该单位攻击时可降低目标的伤害
breakout_enemy-10130101,游荡者HG
breakout_enemy-20130101,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130102,游荡者HG
breakout_enemy-20130102,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130103,游荡者HG
breakout_enemy-20130103,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130104,游荡者HG
breakout_enemy-20130104,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130201,游荡者SMG
breakout_enemy-20130201,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130202,游荡者SMG
breakout_enemy-20130202,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130203,游荡者SMG
breakout_enemy-20130203,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130204,游荡者SMG
breakout_enemy-20130204,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130301,暴徒
breakout_enemy-20130301,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130302,暴徒
breakout_enemy-20130302,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130303,暴徒
breakout_enemy-20130303,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130304,暴徒
breakout_enemy-20130304,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130305,暴徒
breakout_enemy-20130305,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130306,暴徒
breakout_enemy-20130306,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130307,暴徒
breakout_enemy-20130307,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130308,暴徒
breakout_enemy-20130308,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10131701,亡命徒
breakout_enemy-20131701,高速：该单位拥有较高的移动速度//n点燃：该单位攻击时可点燃目标，持续造成伤害
breakout_enemy-10131702,亡命徒
breakout_enemy-20131702,高速：该单位拥有较高的移动速度//n点燃：该单位攻击时可点燃目标，持续造成伤害
breakout_enemy-10131703,亡命徒
breakout_enemy-20131703,高速：该单位拥有较高的移动速度//n点燃：该单位攻击时可点燃目标，持续造成伤害
breakout_enemy-10130105,游荡者HG
breakout_enemy-20130105,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130106,游荡者HG
breakout_enemy-20130106,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130205,游荡者SMG
breakout_enemy-20130205,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130206,游荡者SMG
breakout_enemy-20130206,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130309,暴徒
breakout_enemy-20130309,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10130310,暴徒
breakout_enemy-20130310,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10131501,残暴游荡者HG
breakout_enemy-20131501,机巧：该单位拥有较高的闪避//n弱化：该单位攻击时可降低目标的伤害
breakout_enemy-10131502,残暴游荡者HG
breakout_enemy-20131502,机巧：该单位拥有较高的闪避//n弱化：该单位攻击时可降低目标的伤害
breakout_enemy-10131601,残暴游荡者SMG
breakout_enemy-20131601,机巧：该单位拥有较高的闪避//n干扰：该单位攻击时可降低目标的攻击速度
breakout_enemy-10131602,残暴游荡者SMG
breakout_enemy-20131602,机巧：该单位拥有较高的闪避//n干扰：该单位攻击时可降低目标的攻击速度
breakout_enemy-10131704,亡命徒
breakout_enemy-20131704,高速：该单位拥有较高的移动速度//n点燃：该单位攻击时可点燃目标，持续造成伤害
breakout_enemy-10131705,亡命徒
breakout_enemy-20131705,高速：该单位拥有较高的移动速度//n点燃：该单位攻击时可点燃目标，持续造成伤害
breakout_enemy-10131706,亡命徒
breakout_enemy-20131706,高速：该单位拥有较高的移动速度//n点燃：该单位攻击时可点燃目标，持续造成伤害
breakout_enemy-10210301,暴徒
breakout_enemy-20210301,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10210302,暴徒
breakout_enemy-20210302,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10210303,暴徒
breakout_enemy-20210303,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10210401,多斯打手AR
breakout_enemy-20210401,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210402,多斯打手AR
breakout_enemy-20210402,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210403,多斯打手AR
breakout_enemy-20210403,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210404,多斯打手AR
breakout_enemy-20210404,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210405,多斯打手AR
breakout_enemy-20210405,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210406,多斯打手AR
breakout_enemy-20210406,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210501,多斯打手RF
breakout_enemy-20210501,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210502,多斯打手RF
breakout_enemy-20210502,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210503,多斯打手RF
breakout_enemy-20210503,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210504,多斯打手RF
breakout_enemy-20210504,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210505,多斯打手RF
breakout_enemy-20210505,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210506,多斯打手RF
breakout_enemy-20210506,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10211801,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20211801,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10210407,多斯打手AR
breakout_enemy-20210407,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210408,多斯打手AR
breakout_enemy-20210408,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210409,多斯打手AR
breakout_enemy-20210409,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210410,多斯打手AR
breakout_enemy-20210410,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210411,多斯打手AR
breakout_enemy-20210411,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210412,多斯打手AR
breakout_enemy-20210412,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210507,多斯打手RF
breakout_enemy-20210507,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210508,多斯打手RF
breakout_enemy-20210508,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210509,多斯打手RF
breakout_enemy-20210509,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210510,多斯打手RF
breakout_enemy-20210510,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210511,多斯打手RF
breakout_enemy-20210511,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10210512,多斯打手RF
breakout_enemy-20210512,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220401,多斯打手AR
breakout_enemy-20220401,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220402,多斯打手AR
breakout_enemy-20220402,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220403,多斯打手AR
breakout_enemy-20220403,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220404,多斯打手AR
breakout_enemy-20220404,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220405,多斯打手AR
breakout_enemy-20220405,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220406,多斯打手AR
breakout_enemy-20220406,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220501,多斯打手RF
breakout_enemy-20220501,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220502,多斯打手RF
breakout_enemy-20220502,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220503,多斯打手RF
breakout_enemy-20220503,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220504,多斯打手RF
breakout_enemy-20220504,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220505,多斯打手RF
breakout_enemy-20220505,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220506,多斯打手RF
breakout_enemy-20220506,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220601,多斯打手SG
breakout_enemy-20220601,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10220602,多斯打手SG
breakout_enemy-20220602,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10220603,多斯打手SG
breakout_enemy-20220603,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10220604,多斯打手SG
breakout_enemy-20220604,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10220605,多斯打手SG
breakout_enemy-20220605,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10220606,多斯打手SG
breakout_enemy-20220606,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10221701,亡命徒
breakout_enemy-20221701,高速：该单位拥有较高的移动速度//n点燃：该单位攻击时可点燃目标，持续造成伤害
breakout_enemy-10221901,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20221901,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10220507,多斯打手RF
breakout_enemy-20220507,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220508,多斯打手RF
breakout_enemy-20220508,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220509,多斯打手RF
breakout_enemy-20220509,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10220607,多斯打手SG
breakout_enemy-20220607,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10220608,多斯打手SG
breakout_enemy-20220608,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10220609,多斯打手SG
breakout_enemy-20220609,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10221801,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20221801,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10221802,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20221802,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10221803,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20221803,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10221804,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20221804,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10221805,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20221805,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10221806,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20221806,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10230401,多斯打手AR
breakout_enemy-20230401,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230402,多斯打手AR
breakout_enemy-20230402,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230403,多斯打手AR
breakout_enemy-20230403,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230404,多斯打手AR
breakout_enemy-20230404,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230405,多斯打手AR
breakout_enemy-20230405,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230406,多斯打手AR
breakout_enemy-20230406,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230501,多斯打手RF
breakout_enemy-20230501,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230502,多斯打手RF
breakout_enemy-20230502,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230503,多斯打手RF
breakout_enemy-20230503,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230504,多斯打手RF
breakout_enemy-20230504,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230505,多斯打手RF
breakout_enemy-20230505,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230506,多斯打手RF
breakout_enemy-20230506,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10230601,多斯打手SG
breakout_enemy-20230601,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10230602,多斯打手SG
breakout_enemy-20230602,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10230603,多斯打手SG
breakout_enemy-20230603,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10231801,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20231801,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10232001,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20232001,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10232002,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20232002,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10232003,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20232003,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10230604,多斯打手SG
breakout_enemy-20230604,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10230605,多斯打手SG
breakout_enemy-20230605,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10230606,多斯打手SG
breakout_enemy-20230606,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10231802,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20231802,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10231803,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20231803,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10231804,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20231804,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10231805,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20231805,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10231806,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20231806,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10231807,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20231807,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10231901,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20231901,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10231902,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20231902,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10231903,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20231903,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10231904,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20231904,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10231905,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20231905,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10231906,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20231906,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10240401,多斯打手AR
breakout_enemy-20240401,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240402,多斯打手AR
breakout_enemy-20240402,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240403,多斯打手AR
breakout_enemy-20240403,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240404,多斯打手AR
breakout_enemy-20240404,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240405,多斯打手AR
breakout_enemy-20240405,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240406,多斯打手AR
breakout_enemy-20240406,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240501,多斯打手RF
breakout_enemy-20240501,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240502,多斯打手RF
breakout_enemy-20240502,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240503,多斯打手RF
breakout_enemy-20240503,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240504,多斯打手RF
breakout_enemy-20240504,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240505,多斯打手RF
breakout_enemy-20240505,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240506,多斯打手RF
breakout_enemy-20240506,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10240601,多斯打手SG
breakout_enemy-20240601,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10240602,多斯打手SG
breakout_enemy-20240602,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10240603,多斯打手SG
breakout_enemy-20240603,重甲：该单位拥有厚重的护甲
breakout_enemy-10241801,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20241801,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10241802,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20241802,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10241803,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20241803,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10241901,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20241901,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10241902,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20241902,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10241903,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20241903,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10242001,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20242001,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10242002,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20242002,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10242003,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20242003,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10242004,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20242004,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10241000,委托人
breakout_enemy-20241000,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n首领：该单位攻击时会连续攻击2次//n手雷：该单位可投掷手雷，造成范围伤害
breakout_enemy-10241804,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20241804,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10241805,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20241805,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10241806,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20241806,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10241807,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20241807,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10241808,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20241808,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10241809,精英多斯打手AR
breakout_enemy-20241809,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n榴弹：该单位可发射榴弹，造成范围伤害
breakout_enemy-10241904,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20241904,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10241905,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20241905,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10241906,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20241906,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10241907,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20241907,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10241908,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20241908,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10241909,精英多斯打手RF
breakout_enemy-20241909,轻甲：该单位拥有较低的护甲//n穿甲：该单位拥有较高的穿甲
breakout_enemy-10242005,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20242005,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10242006,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20242006,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10242007,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20242007,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10242008,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20242008,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10242009,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20242009,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10242010,精英多斯打手SG
breakout_enemy-20242010,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n散射：该单位可同时攻击多个目标
breakout_enemy-10310301,暴徒
breakout_enemy-20310301,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10310302,暴徒
breakout_enemy-20310302,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10310303,暴徒
breakout_enemy-20310303,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10310701,黑金队员AR
breakout_enemy-20310701,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310702,黑金队员AR
breakout_enemy-20310702,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310703,黑金队员AR
breakout_enemy-20310703,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310801,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310801,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310802,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310802,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310803,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310803,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310804,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310804,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310805,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310805,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310806,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310806,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310901,黑金队员RF
breakout_enemy-20310901,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310902,黑金队员RF
breakout_enemy-20310902,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310903,黑金队员RF
breakout_enemy-20310903,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310704,黑金队员AR
breakout_enemy-20310704,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310705,黑金队员AR
breakout_enemy-20310705,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310706,黑金队员AR
breakout_enemy-20310706,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310807,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310807,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310808,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310808,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310809,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310809,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310810,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310810,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310811,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310811,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310812,黑金队员SMG
breakout_enemy-20310812,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10310904,黑金队员RF
breakout_enemy-20310904,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310905,黑金队员RF
breakout_enemy-20310905,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10310906,黑金队员RF
breakout_enemy-20310906,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320301,暴徒
breakout_enemy-20320301,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10320302,暴徒
breakout_enemy-20320302,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10320303,暴徒
breakout_enemy-20320303,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10320701,黑金队员AR
breakout_enemy-20320701,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320702,黑金队员AR
breakout_enemy-20320702,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320703,黑金队员AR
breakout_enemy-20320703,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320704,黑金队员AR
breakout_enemy-20320704,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320705,黑金队员AR
breakout_enemy-20320705,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320706,黑金队员AR
breakout_enemy-20320706,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320801,黑金队员SMG
breakout_enemy-20320801,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10320802,黑金队员SMG
breakout_enemy-20320802,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10320803,黑金队员SMG
breakout_enemy-20320803,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10320804,黑金队员SMG
breakout_enemy-20320804,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10320805,黑金队员SMG
breakout_enemy-20320805,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10320806,黑金队员SMG
breakout_enemy-20320806,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10320901,黑金队员RF
breakout_enemy-20320901,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320902,黑金队员RF
breakout_enemy-20320902,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320903,黑金队员RF
breakout_enemy-20320903,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320904,黑金队员RF
breakout_enemy-20320904,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320905,黑金队员RF
breakout_enemy-20320905,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320906,黑金队员RF
breakout_enemy-20320906,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10322301,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20322301,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10322302,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20322302,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10320707,黑金队员AR
breakout_enemy-20320707,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320708,黑金队员AR
breakout_enemy-20320708,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320709,黑金队员AR
breakout_enemy-20320709,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320807,黑金队员SMG
breakout_enemy-20320807,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10320808,黑金队员SMG
breakout_enemy-20320808,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10320809,黑金队员SMG
breakout_enemy-20320809,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10320907,黑金队员RF
breakout_enemy-20320907,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320908,黑金队员RF
breakout_enemy-20320908,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10320909,黑金队员RF
breakout_enemy-20320909,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10322303,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20322303,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10322304,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20322304,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10322305,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20322305,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10322306,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20322306,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10322307,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20322307,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10322308,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20322308,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10330301,暴徒
breakout_enemy-20330301,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10330302,暴徒
breakout_enemy-20330302,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10330303,暴徒
breakout_enemy-20330303,无甲：该单位没有护甲
breakout_enemy-10330701,黑金队员AR
breakout_enemy-20330701,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330702,黑金队员AR
breakout_enemy-20330702,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330703,黑金队员AR
breakout_enemy-20330703,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330704,黑金队员AR
breakout_enemy-20330704,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330705,黑金队员AR
breakout_enemy-20330705,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330706,黑金队员AR
breakout_enemy-20330706,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330801,黑金队员SMG
breakout_enemy-20330801,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10330802,黑金队员SMG
breakout_enemy-20330802,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10330803,黑金队员SMG
breakout_enemy-20330803,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10330804,黑金队员SMG
breakout_enemy-20330804,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10330805,黑金队员SMG
breakout_enemy-20330805,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10330806,黑金队员SMG
breakout_enemy-20330806,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10330901,黑金队员RF
breakout_enemy-20330901,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330902,黑金队员RF
breakout_enemy-20330902,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330903,黑金队员RF
breakout_enemy-20330903,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330904,黑金队员RF
breakout_enemy-20330904,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330905,黑金队员RF
breakout_enemy-20330905,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330906,黑金队员RF
breakout_enemy-20330906,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10332201,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20332201,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10332202,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20332202,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10332301,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20332301,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10330807,黑金队员SMG
breakout_enemy-20330807,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10330808,黑金队员SMG
breakout_enemy-20330808,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10330809,黑金队员SMG
breakout_enemy-20330809,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10330907,黑金队员RF
breakout_enemy-20330907,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330908,黑金队员RF
breakout_enemy-20330908,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10330909,黑金队员RF
breakout_enemy-20330909,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10332101,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20332101,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10332102,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20332102,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10332103,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20332103,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10332104,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20332104,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10332105,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20332105,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10332106,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20332106,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10332302,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20332302,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10332303,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20332303,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10332304,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20332304,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10332305,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20332305,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10332306,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20332306,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10332307,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20332307,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10340701,黑金队员AR
breakout_enemy-20340701,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340702,黑金队员AR
breakout_enemy-20340702,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340703,黑金队员AR
breakout_enemy-20340703,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340704,黑金队员AR
breakout_enemy-20340704,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340705,黑金队员AR
breakout_enemy-20340705,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340706,黑金队员AR
breakout_enemy-20340706,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340707,黑金队员AR
breakout_enemy-20340707,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340708,黑金队员AR
breakout_enemy-20340708,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340709,黑金队员AR
breakout_enemy-20340709,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340801,黑金队员SMG
breakout_enemy-20340801,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10340802,黑金队员SMG
breakout_enemy-20340802,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10340803,黑金队员SMG
breakout_enemy-20340803,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10340804,黑金队员SMG
breakout_enemy-20340804,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10340805,黑金队员SMG
breakout_enemy-20340805,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10340806,黑金队员SMG
breakout_enemy-20340806,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10340901,黑金队员RF
breakout_enemy-20340901,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340902,黑金队员RF
breakout_enemy-20340902,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340903,黑金队员RF
breakout_enemy-20340903,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340904,黑金队员RF
breakout_enemy-20340904,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340905,黑金队员RF
breakout_enemy-20340905,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340906,黑金队员RF
breakout_enemy-20340906,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10342101,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20342101,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10342102,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20342102,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10342103,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20342103,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10342201,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20342201,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10342202,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20342202,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10342203,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20342203,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10342204,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20342204,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10341100,神秘队员
breakout_enemy-20341100,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n首领：该单位攻击时会连续攻击2次//n轰炸：该单位会轰炸自身前方的敌人，造成范围伤害
breakout_enemy-10340710,黑金队员AR
breakout_enemy-20340710,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340711,黑金队员AR
breakout_enemy-20340711,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10340712,黑金队员AR
breakout_enemy-20340712,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10342104,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20342104,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10342105,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20342105,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10342106,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20342106,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10342107,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20342107,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10342108,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20342108,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10342109,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20342109,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10342205,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20342205,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10342206,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20342206,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10342207,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20342207,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10342208,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20342208,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10342209,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20342209,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10342210,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20342210,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10342301,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20342301,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10342302,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20342302,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10342303,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20342303,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10342304,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20342304,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10342305,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20342305,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10342306,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20342306,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10350701,黑金队员AR
breakout_enemy-20350701,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350702,黑金队员AR
breakout_enemy-20350702,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350703,黑金队员AR
breakout_enemy-20350703,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350704,黑金队员AR
breakout_enemy-20350704,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350705,黑金队员AR
breakout_enemy-20350705,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350706,黑金队员AR
breakout_enemy-20350706,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350801,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350801,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350802,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350802,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350803,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350803,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350804,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350804,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350805,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350805,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350806,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350806,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350901,黑金队员RF
breakout_enemy-20350901,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350902,黑金队员RF
breakout_enemy-20350902,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350903,黑金队员RF
breakout_enemy-20350903,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10352101,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352101,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352102,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352102,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352103,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352103,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352104,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352104,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352105,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352105,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352106,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352106,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352201,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352201,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352202,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352202,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352203,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352203,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352204,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352204,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352205,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352205,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352206,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352206,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352301,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20352301,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10352302,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20352302,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10352303,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20352303,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10350707,黑金队员AR
breakout_enemy-20350707,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350708,黑金队员AR
breakout_enemy-20350708,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350709,黑金队员AR
breakout_enemy-20350709,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350710,黑金队员AR
breakout_enemy-20350710,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350711,黑金队员AR
breakout_enemy-20350711,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350712,黑金队员AR
breakout_enemy-20350712,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350807,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350807,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350808,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350808,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350809,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350809,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350810,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350810,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350811,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350811,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350812,黑金队员SMG
breakout_enemy-20350812,轻甲：该单位拥有较低的护甲
breakout_enemy-10350904,黑金队员RF
breakout_enemy-20350904,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350905,黑金队员RF
breakout_enemy-20350905,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350906,黑金队员RF
breakout_enemy-20350906,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350907,黑金队员RF
breakout_enemy-20350907,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350908,黑金队员RF
breakout_enemy-20350908,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10350909,黑金队员RF
breakout_enemy-20350909,装甲：该单位拥有一般水准的护甲
breakout_enemy-10352107,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352107,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352108,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352108,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352109,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352109,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352110,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352110,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352111,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352111,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352112,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352112,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352113,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352113,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352114,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352114,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352115,精英黑金队员AR
breakout_enemy-20352115,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n连发：该单位拥有较高的攻速
breakout_enemy-10352207,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352207,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352208,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352208,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352209,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352209,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352210,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352210,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352211,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352211,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352212,精英黑金队员SMG
breakout_enemy-20352212,机巧：该单位拥有较高的闪避//n压制：该单位攻击时可降低目标的移动速度
breakout_enemy-10352307,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20352307,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10352308,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20352308,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10352309,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20352309,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10352310,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20352310,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10352311,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20352311,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10352312,精英黑金队员RF
breakout_enemy-20352312,装甲：该单位拥有一般水准的护甲//n支援：该单位可攻击其他路线的目标
breakout_enemy-10351100,神秘队员
breakout_enemy-20351100,重甲：该单位拥有厚重的护甲//n首领：该单位攻击时会连续攻击2次//n轰炸：该单位会轰炸自身前方的敌人，造成范围伤害
